分手，個心好似多左個洞咁

多個洞咪好囉

好痛，唔習慣

我明你果種感受
會last 到你直到有下一個為止 先會填補番

因為個心已經碎左，吉左個位出黎